HKU邊個soc最淫？

Hall一定係hysan

爸爸的鳩兒也硬了

Law association

Sky lee hell

🤮🤢🤢

LM

鳩兒充血!

Engine soc soc房曾經有張紙寫住請勿在soc房扑野 唔知仲係咪到

真係有人係soc房扑？
我都想玩玩了

Social Service Group

成班女可以有幾淫？唔通班女搵人屌自己？

格劍就有份

你唔係唔知engine soc年年都篩過啲freshman先比參選呀

engine soc: 扑野=搞gay

你指ocamp?
Ocamp我聽過
上莊就唔知
不過係soc有閪就是皇

係engine先岩

你地真係唔識架喎
年年engine soc由o camp開始 就已經篩定人 正常女係一定有得玩o camp 再鼓勵啲組仔女上莊
然後雖然人人都有權參選 但係啲exco又會搞個面試 篩走啲人 唔駛講正常女一定pass啦 又會幫佢地搞throw莊之類
(係違反會章架 但佢地佔評議會多數 又狡辯話其他soc都係咁 同埋面試fail啲人都有權自己交報名表)
Engine 一年有四百幾五百個學生 啲女點少都一定會有十幾廿個靚既 咁樣層層篩之下要r到啲女上莊係無難度

但點解啲上莊女咁柒？

上engine莊本身柒

Engine soc還engine soc
Civil soc還civil soc
兩個完全唔同概念黎 搞清楚

兩個soc都係垃圾定點？